如果一出世唔係Bb

純粹無聊講下
如果我地一出世就係老人家
跟住隨住日子過去 慢慢變成年輕人
最後做Bb
跟住就過生

唔知會點呢